2019年冬季日劇討論(4)

星期一（月曜日）
富士月21 《Trace》
東京月22 《銀行佳人》

星期二（火曜日）
富士火21 《後妻業》
TBS火22 《初戀那一天所讀的故事》

星期三（水曜日）
NTV水22 《地產女王的逆襲》

星期四（木曜日）
朝日木21 《派遺占卜師》
富士木22 《QUEEN》

星期五（金曜日）
TBS金22 《Maison de Police》
朝日金23 《我的大叔》

星期六（土曜日）
NTV土22《Innocence》

星期日（日曜日）
TBS日21 《The Good Wife》
NTV日23《3年A班》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年秋季日劇討論

第99回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 中學聖日記（讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. 今日我至叻!!（讀者第2位；記者第2位；審查第3位）
3. 大戀愛~致忘了我的妳（讀者第4位；記者第3位；審查第2位）
4. 昭和元祿落語心中（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）
5. 無法成為野獸的我們（讀者五甲不入；記者第4位；審查五甲不入）

最佳男主角賞
1. 賀來賢人／今日我至叻!! （讀者第1位；記者第1位；審查第3位）
2. 岡田將生／昭和元祿落語心中 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第1位）
3. 鈴木亮平／西鄉殿 （讀者第4位；記者第2位；審查第2位）
4. 高橋一生／我們是奇蹟產生的（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第3位）
5. 阿部寬／下町火箭 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第5位）

最佳女主角賞
1. 戶田惠梨香／大戀愛~致忘了我的妳 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 有村架純／中學聖日記 （讀者第1位；記者第2位；審查第4位）
3. 新垣結衣／無法成為野獸的我們（讀者第3位；記者第3位；審查第3位）
4. 米倉涼子／Legal V （讀者第4位；記者第4位；審查第2位）
5. 山口紗彌加／黑色醜聞 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第5位）

最佳男配角賞
1. 岡田健史／中學聖日記 （讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. 室剛／大戀愛~致忘了我的妳 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
3. 伊藤健太郎／今日我至叻!! （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）

最佳女配角賞
1. 吉田羊／中學聖日記 （讀者第1位；記者第3位；審查五甲不入）
2. 黑木華／無法成為野獸的我們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
3. 橋本環奈／今日我至叻!! （讀者第4位；記者第1位；審查五甲不入）

最佳歌曲賞
1. Uru《プロローグ》／中學聖日記 （讀者第1位；記者第1位；審查第4位）
2. 今日俺バンド《男の勲章》／今日我至叻!! （讀者第2位；記者第2位；審查第2位）
3. 柚子《マボロシ》／昭和元祿落語心中 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）

最佳劇本賞
1. 大石靜、泉澤陽子／大戀愛~致忘了我的妳
2. 野木亞紀子／無法成為野獸的我們
3. 金子亞里沙／中學聖日記

最佳導演賞
1. 福田雄一、鈴木勇馬／今日我至叻
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、坪井敏雄、府川亮介／中學聖日記
3. 金子文紀、岡本伸吾、棚澤孝義／大戀愛~致忘了我的妳

特別賞
從缺

下載同線上睇

今季女主投景子

下季日曜劇場預告
福山雅治好似上幾手日曜劇場主角(特別長谷川博己)咁 - 面部表情要比平時X2

留名

嚟緊兩季又係田中季...

覆番上個post先
我見到大哥大又係佢地兩個都打咗個突邊有咁啱

鐘意夏菜嗰條線+1，算係幾貼近現代人嗰種戀愛態度

窪田季

遠藤年

條屎忽鬼死都要話takki係話事人

這些事情，似乎要接管傑尼斯的tackey 社長，要有深切的改革，才能夠令傑尼斯健康地一直走下去了。

究竟J家肯企出嚟講清楚未
呢件人型垃圾乜都怪takki，都唔知係咪佢啲黑粉

佢真係當「景子」（當然唔係北川）死0既。

佢應該係想話takki要搞翻順j家/新團d人檢點d要花d工夫辛苦d啫

初戀那一天所讀的故事
山下派表示我不能夠接受山下要退場
睇黎下集到表哥收皮
結局就睇下由利得米定係全體陣亡
我估後者

我真係有d懷疑佢係咪根本唔鍾意男人，點可以咁鈍同終極friend zone人咁犀利

佐佐木希剪左短頭髮之後冇長頭髮咁靚

但係標題係初戀那一天所讀的故事, 咁應該成套野係表哥/yuri一起後回想以前既故事
如果最後3個都衰咗我更加唔明個標題, 又無理由個初戀係三條仔既初戀架, 主角係深恭

佢早兩集個表白會長留係我心中

山下敗走...睇預告下集咁快兩個都表白？好想想春見簡由利

我估ユリ應該係模擬表白比山下睇，因為之後山下都叫ユリ要忍耐

雖然我係粉紅頭派，但今集尾都短暫迷左山下

雖然山下佢話係為左自己咁做..但佢同春見都唔想佢因為佢爸既事放棄考東大而同佢爸講條件..好偉大...

山下真係cls
表哥今集趁由利瞓著講嗰幾句好心痛
愈睇愈唔想由利得米 但一定係佢啦
想試吓鍾意你呢句真係好賤

真係痴撚線
原本勁憎山下
睇完今集之後完全係180度改觀+覺得佢唔退場既話得米果個8成係佢
btw既然編劇要佢退場,咁我唯有繼續簡返由利由

GO!

愈睇愈唔想pink毛

下禮拜山下くん要助攻ユリユリ

山下個段幾好睇連0演技恭子都感動到眼濕濕

今集仲未有字幕食飯又冇野睇

同感
So far成套戲feel到肥恭有dd演技係得呢幕

大面家姐真係好搏

同山下約會嗰段超正
問可唔可以錫同呷醋嗰度都勁正
點可能唔鍾意佢呀

咁快就無咗條線好唔捨得

佢咁屈機唔寫佢退場都唔知點再寫落去

山下被逼退場最鍾意係佢囉約會個幾幕睇到勁心動

btw我寧願佢揀表哥都唔好係由利由利

諗諗下個編劇真係cls
上集成功搞到好多人變由利由利派
今集個個變哂山下派+好討厭由利由利

Google手術刀原來係真人真事改編
重要係台灣醫生

本身係山下派, 唔討厭由利由利 睇完今集連對yuriyuri個少少好感都冇埋

本田翼 IG 問人好唔好玩 APEX
工作同瞓覺外佢究竟有幾多時間唔係打緊機

同班釣金龜泡夜店溝仔既比真係清泉

但唔覺YuriYuri有做錯啲咩
山下呢種似知順子唔鍾意,自己又無前途要搵水泡咁
但我覺得佢一定會後悔唔係咩全力做蝕自己唔後悔既決定
不過咁，當第八集date完套劇就完算啦

利申 中村fans

應該係工作時間等埋位都打緊機
有冇人知網上有冇backup佢第二次直播嘅片？
個次miss咗想睇返

其實漫畫完左未？

呢排update得咁慢
萬智智又未有
一陣搭車又冇野睇

岩呀，點解要全世界助攻yuriyuri
公平咩

似咩？

漫畫唔知但下集劇都18

除bilibili，邊個網會多啲007，櫻井有吉呢類綜藝（有字幕）睇？

賣樓今集廣東話

監日河凍

好鬼

唔敢要 反正禮拜有粟米

呢度真係笑死
典型香港式盲搶樓

Loop左4次

笑到仆街

今日先一次過睇晒3年A組都第9集

到

表哥molamola
今集都立哂flag

下集進攻即係失敗啦下集又唔係大結局

收視係麻麻但唔劣評如潮喎

去年，有村架純主演的劇集《中學聖日記》劣評如潮。觀眾批評師生禁斷之戀噁心，相比享受浪漫更像目擊犯罪。近日，一位中年女教師聲稱與初中學生相戀，因接吻遭懲戒免職。

8千人俾翼b呃左
我係其中一個

Me too

劣評如潮到日劇學院賞贏最優秀作品、男女助演

以為佢開台玩apex?

等緊佢 Q&A
應該會出樣啩

今季日劇邊首主題曲你哋最like?
我最like宮本浩次－冬の花

估計好多人會答你happy birthday

ガガガガガガ

Happy Birthday
利申一直係back number風扇

btw 冬の花同innocence首白日都幾正

咁Happy Birthday都唔差

反為我唔係好like 3年A組果首

其實news 首top gun都ok
不過J家嘅嘢youtube當然無

3a嗰首無乜印象，醒唔起首歌咩樣但係後妻，初戀，innocennce果3首存在感高好多

google聽完醒起好似一首火影op

係

雖然後妻收視唔得
但我好中意睇W木村鬥法
同全劇大阪弁

同埋冬之花竟然係宮本出道以來初solo
佢都出咗31年

今次小林武史班底

佢地兩個鬥嘴好睇，多江第一次上佳乃屋企嗌交嗰場由互串到激烈到sad好流暢精彩

ガガガガガガガ先啱，7個ガ唔係6個ガ

其實木村多江啲演技真係好鬼有存在感

木村佳乃後生時個樣同𠵱家都幾大分別

故仔我都like不過明顯低成本製作

仲有 高橋克典老咗好多

3A首主題曲相比之下真係好削, OST仲好過首主題曲

同埋好唔夾套戲咁

唔係太頂得順大阪腔

唉也咁先好睇呀.

係咪想學女王的教室咁樣 特登整個片尾

我覺得係, 但係當年女王的教室EXILE首EXIT係好撚好聽!!!!
原來咁就14年前嘅劇

染谷將太做信長 澤尻做濃姬

關西弁好正

D關西人話木村佳乃同高橋克典D關西弁好唔標準，全劇得一個神戶出身0既濱田マリ講得OK
要求口音標準可能要好似WOWOW 當年套煙霞 〜Gold Rush〜咁CAST用森山未來、高畑充希、中村ゆり... 唔係大阪就神戶出身既演員 (京都出身0既吉岡里帆當年有份做大配角有幾個鏡頭)

係呀， 有口音指導都無用

我日文咁渣都知佢2啲口音過份誇張
講開濱田マリ 佢同晨間劇牧瀬里穂撞樣單嘢真係幾好笑

後妻業其實幾年前拍咗電影
都想睇下

可能無乜人知，木村多江20年前做過貞子

記得有出過字幕版，重無拿拿有個女角露點...

電影版同電視版角色對比
大竹忍 = 木村佳乃
豐川悅司 = 高橋克典
尾野真千子= 木村多江
永瀨正敏 = 伊原剛志

嘩大竹忍好老

Queen首插曲 Inside you仲好聽過主題曲
Happy Birthday, 白日同inside you

King Gnu正野黎

2020大河劇公佈配角
門脇麦
岡村隆史
石川さゆり(佢唔係剩係唱演歌?) > 明智 牧
高橋克典 > 織田信秀
伊藤英明 > 齋藤義龍
沢尻エリカ > 濃姬
染谷将太 > 織田信長
本木雅弘 > 齋藤道三

石川さゆり有拍下劇㗎都
會做果d 刑事劇series啲單元

屎忽鬼個content farm真係亂咁作野

當年木村佳乃係被棒做第二個松隆子
點知未做到就嫁左人

sor，唔知點解成日記左6個ガ

咁都叫做套套女一嘅

老公係東山紀之

japhub
係個核突 健吾搞出嚟嘅

今次gay佬又冇講錯喎
性日記真係唔好睇
男配贏muro就知學院賞冇乜代表性

現在JOHNNYS 0既大嫂
不過佢本人係三代目既大FANS

咁我都覺得真係唔好睇
睇咗3集棄咗劇

好唔好睇就見人見致
但敢肯定唔會係劣評如潮先
呢套係日本果邊既滿足度都係高到排頭幾位

永野芽郁條路行得幾順
月中有電影上
拍GOODWIFE個北村匠海

3年A組嘅諏訪(即係ベルムズK 條女)
今田美桜都有一角

翼b套劇首片尾曲都幾好聽
好似係rampagne 唱？

我都睇左幾集就棄左
但又唔算劣評如潮呀？
起碼人氣高到幾樣都讀者票頭幾名

冇睇innocence 初戀同後妻兩首好洗腦
本身覺得冬の花唔啱聽 睇多幾集又啱聽返 同埋夾個劇本
一響就諗起小夜子個樣

宮本話睇晒全劇劇本先寫嘅

今季女主演投佢

lm

我都想投佢
但收視太差應無乜機會

尋晚上VS嵐谷宣傳

《明星》
應該無乜人知葉德嫻唱紅前，
有兩個歌手唱過。

po 錯sorry

有集交嵐
佢一講野櫻井成個彈起
好似好驚佢咁

係

一開頭櫻井翔稱呼佢做「佳乃姐さん」

咁東山紀之係J家係勁有地位嘅

少年隊早嵐出道十幾年，係大前輩嚟，緊係驚佢老婆啦

ジャニーズNo.2と言われる東山紀之がジャニー氏から後継者指名受けた滝沢秀明に嫉妬か

(削除咗)
依個好笑

邊個講架？唔係一直講緊東山有埋股份架啦咩

東山妒忌takki定takki妒忌東山？

東山妒忌takki

篇嘢話

其實網上大量

唔係話佢同MATCHY一直都係JOHNNYS取締役(董事)
已經係老細級

Johnny 啲流言聽吓就算
睇公司架構同權力
瀧澤根本完全威脅唔到 Mary 同大師兄佢地

嵐請阿嫂上節目要咁樣

【楽しみ】高橋一生がスナフキンに！アニメ『ムーミン谷のなかまたち』放送決定

新作アニメがフル4KのCGで制作。声優の寺島惇太がムーミントロールを演じる。全13話で4月4日スタート。

高橋一生幫姆明動畫配音配史力奇，唔知點解覺得好夾

咁都應該啦
唔係佢當時咁紅
Johnnys都未必有咁既地位

屎忽鬼健吾話takki一朝天子一朝臣所以要郁中居

佢根本就係史力奇

你睇介紹佢升上去嘅 role
主力提拔新人
但營運策略同財務都係藤島管

爺爺最錫佢係幫佢開分公司
受藤島管制嘅力度應該會細咗
但要真真正正奪位唔會係近呢幾年嘅事

石原不如出多本寫真好過啦

到時都唔知咩環境J家啲人買少見少
搵錢既走得都走

唔怪得知之前好似呢幅圖咁個廣告搵佢拍

依家直頭有個斷層出咗黎smap嗰陣就話有嵐接，依家嵐唔玩那個了唷又話走，下面堆團都唔夠紅，king&prince站得穩都起碼幾年後既事，仲要人氣聚哂落平野紫耀度唔平衡
班妹妹仔實過哂隔離台睇exile generation j soul嗰炸啦

J家果套都out啦
仲迷信唔放肖像權同電視台布陣

拍戲拍電影仲要多數做主演嗰位唔出得，做個宣傳都咁麻煩

social media 又完全放棄

鎖國要人就佢

都唔與時並進
開個YouTube channel
二宮直播打機
山P教英文
生田斗真講是非
錦戶亮那個了啊
應該發晒大達

講得好...d仔又唔係真係咁靚仔，又無咩實力
仲要規矩多多
好似樓上咁講俾exile 個班吸晒laa
起碼人地講樣有樣，無樣個班跳舞係勁既

開social media 可能會亂講野，dm更多女fans

以家都有個Youtube channel既

土屋太鳳嗰套有冇熟肉
利申睇百田

原來開咗都未夠一年

邊三個人呢

「東スポによると、逮捕が近いとされている芸能人は3人いるそうです。
まず1人目は、映画やドラマでは欠かせない中堅俳優で、女性へのDVがいつ事件化してもおかしくない状況とのこと。
2人目は、NHK大河ドラマにも出演した大物で、法律違反の薬物に手を染めている可能性が高いそうです。
そして3人目は、もし逮捕されれば全テレビ局が真っ青になる人気アイドルで、歌番組だけでなく、バラエティやスポーツ番組などでも活躍。その彼は、反社会勢力と組み、詐欺話に加担しているというのです」（芸能記者）

この3人の中でも、特にSNSで話題になっているのが、3人目の人気アイドルである。
今回の報道後、ネットではある人物が疑われているのだという。

「今回、東スポのヒントから名前が疑われているのが、ジャニーズアイドルTです。
彼は過去、金塊強奪事件の容疑者と2人で写った写真が出回り、黒い交際が噂となったため、一部ネット民の間で名前が挙がる事態に。
しかしTのファンからは『彼は日テレメインだから、“全テレビ局が真っ青になる”条件に当てはまらない！』
『みんなこんな記事信じるのやめよう！』『自担が逮捕とか無理なんやけど』と反論や心配の声があふれかえる状況となっています」（前出・芸能記者）

はたして今年、世間を揺るがす大物芸能人が逮捕となってしまうのだろうか。

上集全力脫力，水川同竹内結子完全忍唔到笑

俾心機追5ch 啲人點講
【芸能】まもなく逮捕！？新井浩文よりヤバイ爆弾報道にアイドルファンから不安の声

啲人估DV男 中堅俳優係佢

一人目 誰？
二人目 誰？
３人目 手越

好搞笑

勁正呢首

Inside u
主題曲其實叫咩名

記得哩隻歌係秋元康填詞

當時EXILE d歌好好聽
反町隆史Hotman 主題曲together又係勁好聽

但手越除咗itte q之外仲喺其他電視台有節目咩？
好似唔符合第三個嘅條件
不過想睇佢仆街

好難想象染谷做到後期信長個樣係點

EXILE 一章啲歌真係好”cum “聽，到依家聽返都唔覺得過時，不過，俱往矣
之後東京狗首ふたつの唇算中規中矩，冇話好鍾意到要狂loop哥種

依家4章（定5章）啲歌真係冇得比

今晚交嵐有景子

新晨間劇未播twitter follow 數就高過依家播緊嘅まんぷく
樣真係咁重要 ？

覺得安藤櫻好樣過臭西鈴好多
不過多啲後生會follow?

要上官網搵先知全名 youtube得cover
不過Inside you出好多 上個月一出就買左

Inside you好好聽呀

可能因為年齡層唔同
臭西fans後生會用twitter

都應該係

準時收工又會去返呢到

呢位新人啲歌幾高質
Again and Again同inside you好正

野村周平套劇收視差得好緊要

正呀

把聲厚厚地幾正

野村周平本身好似形象好差咁

跌到去做深夜23點劇都慘
仲要收視奇差
得2.3%最新果集
咁搞法跌落配角位啦

第7集升返上3.7%

Btw 佢未做過黃金檔連續劇主演
所以都唔存在咩慘到去做深夜劇主演

之前睇左佢同西野七瀨 電影少女

佢之前火車頭單野都衰左啦

做深夜劇又未必一定二線既
大哥大Dele都係深夜

老老豆豆你覺得佢真係CARE呢D野咩

睇佢套劇唔知點解睇到好燥底 睇睇下為咗睇昂さま

千葉雄大原來已經30歲

呢個真

個樣仲係好幼齒

我的初戀情人收視唔算差
土11除左大叔的愛
其實都係3.幾收視多
不過野村周平已經放棄左形象
同埋仲使緊超齡學生

佢唔care 不過抵佢半紅不黑姐

松下奈緒出演古田新太套劇

Queen
結子好慘 比全國瘋狂攻擊
呢個係咪佢做律師嗰陣
亦都係用同樣手法幫助自己嘅client嘅報應？
睇到好傷心
麻美都好慘 雖然佢不斷話自己要去幫助自己嘅委托人先咁不斷攻擊結子
但睇得出佢係海邊自己一個嗰陣好sad
第一集佢講過傷心嘅時候會去海邊
今集竟然應咗個伏筆

不過會唔會係麻美為咗幫結子先咁做？
但睇預告好似冇乜可能

尋晚絕對正義好好睇好恐怖

佐佐木希個頭還我長髮希BB

嘩，山下個頭

最近睇返佢拍個套天使之戀，明明個角色煩煩地，但見係佢做又會覺得好sweet好cute

因為天使既面孔

生完之後變左c9

佢個樣好童顏呀
呢張真係

咁佢出名童顏嘅

2年前28歲仲扮緊帝一の国大學生

松下奈緒 有睇套晨間劇
不過唔肯扮老

過咗20年個樣同20年前無分別
要潤都係

要潤戴咗眼鏡老咗唔少 松下奈緒都有嗰種啊婆感覺唔太突兀
反而係一開始演後生嗰陣有違和感

唔知點解要潤20年來都係著住同一套黃衫

第一集

第1集

第125集

佢2個拍套黑暗乜鬼熟左

本田翼想做生放送但玩唔掂 Apex

佢之前講過 FPS 苦手，睇黎唔係自謙

タカ做啊媽又係未夠稱咁 之前佢老豆同神部仲成日讚佢靚

但其實岸井ゆき27啦
之前扮14歲又真係幾成功

人地叫ゆきの

係,copy and paste漏咗の

呢二套幾好睇

佢行出0黎總係俾人感覺係
千金大小姐
大家族入面0既大家姐或獨生女
做警察就冇哩d feel

（佢本人堅係千金小姐）

氣質太高貴反而限制咗
印象中佢彈琴唱歌都幾好聽

原來有錢女黎

佢老豆係三井住友銀行旗下其中一間分公司0既社長

佢彈琴好正
個陣成日聽dear sister 首happiness

仲要係做 Asset Management
香港有 office

重有唱埋歌架

佢關西出身不過佢個形象應該冇乜可能做後妻業主角

好靚仔仲比yeah好cutecute

火車頭單野係咩？

嘩
即刻無咁靚仔...

係條街邊行邊食煙

3a賣廣告個廣告都有田中圭，太恐怖

私の罪は消えない

喂咪post啦，唔係個個都實時睇

個個live咩屌你老母

Ok

屌你咩 咁樣圖透

一上嚟就俾人圖透咗
新入嚟討論之前睇清楚第一頁規則先得唔得

條友真係唔識㗎喎第一頁都寫明啦

無留意sorry
所以之後冇po

就算無留意都應該顧己及人啦
你當個個同你一起睇live
Suda都教你post之前Let’s think啦

屌你忍手唔入3a post 點知喺到都比人劇透

3A
與劇情無關的劇透

無早操
想睇大家一齊好開心咁跳一次呀

今次學院賞男女主演應該無懸念啦

女主演係北川景子？

安藤櫻 北川景子都有機會

hulu因為3A啲觀眾搞到冧檔 (因為有原裝劇係哥邊
咁搞法今季季冠3A有冇可能拎到

收返
唔記得咗仲有安藤櫻

我當zero最尾一集有13.0 3A要有16.0先季冠

下次記住唔好圖透喇

ok

圖透又試過 話我哋藍字又試過

Let's think笑左

RT：【全2話】菅田将暉主演『3年A組』、Huluで“涙の卒業式”配信決定

最終回放送後にオリジナルストーリー『―今から皆さんだけの、卒業式です―』を展開。後編は17日0時に配信予定。

你唔講都醒唔起係同一個人我自己覺得深藍字就冇咩所謂嘅

總之用自己方法比人知係劇透囉 追追吓post比人爆晒會好冇癮

好彩冇咩人討論good wife唔驚劇透

3年A班 10.2%_10.6%_11.0%_9.3%_10.4%_11.7%_11.9%_12.0%_12.9%_15.4% 平均 11.54%

勁
有機會冬季冠軍了

諗起朝日D劇集網上一直好少人講好少人提但係收視永遠有保證
特別係查案果D劇有慣性收視

唔係套QUEEN 劇本屎唔好睇
竹內同水川有機會爭番個最佳女主角女配角
不過另一個角度睇: 唔係佢兩個盡晒力去救套劇，套劇就更加爛

雖然無咩詳細的調查，但朝日真係好多老人家的慣性收視

現在重未播完0既相棒SEASON17平均收視有15.4
因為佢跨季播所以唔計落民放季度收視榜

本田翼、妻役で松坂桃李と初共演 『新聞記者』追加キャストに岡山天音、高橋和也、田中哲司ら

【自己最高】菅田将暉主演ドラマ『3年A組』最終回は15.4%

午後10時半からの日テレ日曜ドラマとしては、最高の最終回視聴率となった(これまでの最高は『デスノート』14.1%)。

翼b

岡山天音我屌你老味

4月月9
5月上空母伊吹
6月上新聞記者

黎緊應該成日見到佢

原來正考同賢仔套death note 結局咁收得

繼田中季後又有個岡山年

平成幪面超人連續變身賽勁投入 網民嘲尷尬 拉打迷神回完美KO

特攝gagaga

見到第一句好開心，再睇落去心情差晒，又係岡山

好好笑

隊長而家日文N幾

無考

唔講出口大家都知

咁你仲有冇學

有d事停左

個劇本究竟係邊個寫

勁似佐佐木希

好在用mobile data唔會自動load相避過一劫

短頭髮黎講佢靚過佐佐木希

佐佐木希都上左岸出番0黎唔嚴重走樣已經算係咁

俾你提一提，即刻轉返手動load相，唔想再中招

睇完QUEEN同INDEED廣告扮ONE PIECE
其實泉里香除左做水野亞美同埋同北川景子好FRIEND之外重有冇演過D重要0既角色?

劇版海月姬

老師跳樓死單野似唔似3a咁樣

點似法
利申: 我知老師單嘢好皮毛, 覺得唔似

似笑連登文化多啲

想講個個爭住做判官 啱啱睇到蘋果起埋校長底有感而發

suda天台鬧網民我覺得同鬧連登仔一樣 當初高舉正義大旗 炒車柒咗又唔認 死撐自己冇炒到

佢個樣好淫

好sweet

岡山天陰必須死

景子: ks

佢真係好可愛

魚眼同隻龜鬥黑人憎

咁比較起黎，田中龜又唔算差喎

海月姬入面佢其實幾好笑

朱古力味既屎 同屎味既朱古力

岡山係有艷福但無標榜自己靚仔
田中圭係 sell 靚仔

不倫食堂又食又拎

PO多張

個廣告真係救咗佢

岡山天音幾時死

真係好撚真實 編劇有做過功課

原來3A平均收視比死亡筆記低0.01%

原來咁收得第一集有成16%邊屌邊睇

3A係咪今季第一？如無意外

刑警zero機會大d

好脹卜卜

可能日本forum都成日炒車之前legal v好似又好似有同樣嘅case

假㗎d奶

話事話張表冇zero收視

8點一向都唔計
計埋季季都係科搜研之女贏

唔計既即係3A第一

朝日木8通常唔計
佢地呢個檔期唔跟黃金檔4季分法

同埋朝日木8主打關西京都
宜家講開嘅收視係關東收視

咁即刻ntv兩套冠亞軍
Ntv終於回勇

其實老坑台D劇都好有趣
佢相棒同木8就擺明食慣性收視
但係其他劇講新意創意都唔會差過其他民放台

佢地金23同土23啲創作係好放
掉返轉無佢地老本系列打底的話
應該唔會俾到咁多機會班編劇係嗰兩個時段玩嘢
所以我係贊成佢地繼續食老本

你望下下季堆劇

屌你老母 我仲要一啖沙糖一啖屎到幾時呀

佢地重有專長係d劇開完一季又一季但係睇開既會繼續追。
黎緊天海同松岡昌宏又要各自開工拍第三季

朝日今年都係等睇時效警察
要再睇小田切讓+麻生久美子

Cut曬達子崩壞出黎

今季暫時雙位數收視0既劇, 其實各台都差唔多
Trace
12.3 11.8 9.6 11.0 10.0 10.4 9.9 9.8 9.8 10.6 (平均10.52)
派遣占卜師
12.1 10.9 10.0 10.3 10.3 9.5 10.9 9.8 (平均10.48)
刑事ZERO
14.7 10.5 11.9 12.1 10.7 11.3 10.6 9.9 11.2 (平均11.43)
「賣樓」2
12.7 12.9 11.4 10.7 11.5 11.2 11.0 10.2 10.2 (平均11.31)
警察之家
12.7 12.4 10.7 10.2 9.6 9.9 8.3 9.1 9.4 (平均10.26)
3年A組
10.2 10.6 11.0 9.3 10.4 11.7 11.9 12.0 12.9 15.4 (平均11.54)

好想快d到聽日睇初戀熟肉

五十嵐最尾嗰到

三軒家有11.31
最終回高既話有機追過3A

最唔想睇佢地條線

但呢三套完全唔同style喎

咁都唔算one pattern 啦
而且劇情都有解釋點解佢地會咁
唔算夾硬黎

最終回要有13.7先過到3A
單集升3.5%唔係咁易

咁又係又冇乜迷團要解

今日短髮村花！有村架純 出席NHK晨間劇「雛鳥(ひよっこ)」續篇「ひよっこ２」（3/25 19:30、4日連続放送）記者會，以剪短15公分的新髪型登場。這也是晨間劇歷年來第4部拍續篇的作品。

真係錫到燶

其實佢點轉髮型都好
D頭髮都要夠長遮住兩邊面

唔同叫法姐 之前都有幾多晨間劇出sp啦（除非學水姑娘出埋3,4啦）

刑事ZERO 最後算有高潮位因為現在果單大案同主角有關。
同樣係京都，唔知套劇會唔會突然同遺留搜查CROSSOVER

今季日劇平均收視真係麻麻

今季咁既質素有咁多套雙位數都算係咁啦

QUEEN真係勁失望
哩個CAST俾バカリズム拍套かもしれない女優たち 10集連續劇好過

終於睇完3A，搭緊車睇睇到眼濕濕
如果當初讀書都有個咁為學生著想嘅老師就好，奈何遇到嘅都係教畜

佢呢套之前係咪都出過SP冇追開不過印象中紅白好似提過下

冇 紅白演出個啲唔當啦 除咗海女可以符合返個主題

富士木10積弱已久無計啦

劇集質素唔會比NTV差 但係Queen令我太失望

一度連テレ東収視都高過佢
由推韓流俾人鬧之後慢慢積弱

浪費晒個cast

高橋一生個洗頭水廣告，但打橫睇係鐘意佢手腕d血管

第一張托個頭都咁多青筋出晒嚟

早個月已經同科搜研之女cross over。不過科搜研之女同遺留搜查唔知有無機會會crossover，如果有都幾過癮

直程睇到狂喊
好鍾意佢鬧完班網友之黎再同班學生圍埋一齊講野嗰到
有種 ： 啊sir至緊張既都係你地既感覺

難得麻美同結子合作 上次Sherlock佢哋一齊出鏡一集已經好開心
吓吓都接到差劇本

佢兩個合作哩段經典（重有真木）
臨尾由慶祝變左鬧交

我記得
好似話佢哋個男朋友係同一個人
本身喺度嘈緊邊個係第三者
但最後無啦啦話要一齊堅強落去做朋友
唔知佢哋仲有冇機會合作

Innocence

其實套劇應該改名做科搜研先o岩
集集都係用科學去解釋

sherlock仲都有齊藤由貴添
都哂咗好多季cast，上季野獸同legal v都係

藤木直人個角色好似教育電視啲老師咁

夾硬加啲科學野落去

靚cast廢劇情x2046

sherlock最大敗筆係貫地谷

無敵ピンクlive

笨蛋主義D劇本真係好尾機

有賀リエ原作によるTVドラマ「パーフェクトワールド」の追加キャスト、ビジュアルが公開された。

山本美月演じる川奈つぐみの父親・元久役を松重豊、その妻・咲子役を堀内敬子、松坂桃李演じる鮎川樹の母親・文乃役を麻生祐未が演じる。また樹を身体的にも精神的にも支えるヘルパーの長沢葵役には中村ゆり、樹の元彼女・雪村美姫役には水沢エレナ、樹のよき理解者である渡辺設計事務所の代表・渡辺剛役には木村祐一、事務所の後輩で樹と10年来の友人・渡辺晴人役にはジャニーズJr.内のユニット・SixTONESの松村北斗、つぐみの勤務先であるインテリアデザイン事務所の代表・東美千代役にはとよた真帆が決定した。

今集初戀好睇

唔捨得粉紅頭

好忙
又睇緊今晚後妻業

等出中字先睇

佢一開頭都ok 一去到差唔多完嗰陣就唔掂
記得之前有巴打講過想水川做和都個角色
我都好想呀

詐欺師香港條預告播D跑馬片係日本馬黎既

Queen比佢寫成套劇啲評價同收視可能就風水輪流轉

trace科搜研好好睇,睇下新木優子kai kai地咁

ピエール瀧比人拉左

摩擦力

又係衰cocaine

之前傳ABC三人其中一個
做過大河劇

撞車 絕症 失憶 N年前韓劇必用情節 估唔到而家日劇都見到

衰吸毒 又一個玩完

塊面都係咁大

NHK有排煩

東スポ之前啲人仲話吹水

咁日劇耐唔耐都有
野村周平果套又係病

仲有兩個幾時派彩

個收尾幾差下

如果係手越唔該快啲

係，等睇手越

D欄完全唔同
一睇就知

新井浩文之前單嘢搞到 SUNNY DVD 要推遲出

想睇佢仆街好耐

重以為你認到啲馬咁勁

NEWS首テレ東電視劇主題曲TOPGUN ，套劇就播完都仲係発売未定
關唔關事？

但係佢同描述嘅有啲唔同
佢冇紅遍咁多個電視台
雖然我都想睇手越仆街

佢得果一秒點睇到D馬
定格認真望就確定係日本馬黎 全部日本綵衣

老野玩咁大玩可卡因
受唔受得起

紅遍咁多電視台既idol有邊幾個
唔通arashi

有做運動節目，喺唔同電視台都有節目，idol身分
唔會係嵐掛，佢哋應該未等錢使到要做欺詐

但手越得NTV

佢好似呢排先走左去染個粉紅頭

Ok 啦
佢有時有啲位好煩

貼另一個粉紅頭balance返先

横浜流星可愛好多

back number - happy birthday
宮本浩次 嘅 冬の花
原來都係小林武史produce

Mr. Children轉左"SELF PRODUCE"之後小林武史要搵其他人合作下

睇樣真係無敵
可惜現在佢做戲D表情同佢當年做講食早餐果套いつかティファニーで朝食を係一樣可以話冇乜進步過

覺得佢係套戲入面個白袍look麻麻
望得耐好似好殘咁

估唔到個宣揚日劇post會咁多討論

影視台嘅C朗美斯大戰

但仲保持到quality

係好事
無咁圍內

打字前要let's think!

ピエール瀧被捕唔只影響大河劇同電影，影響埋隻審判之眼

弊社では逮捕報道を受け、現在事実を確認中ですが、当面の間、当該製品の出荷及びDL販売、製品HPの掲出等を自粛させていただくことといたしました。お客様ならびに関係の皆様にご迷惑をおかけいたしますことお詫び申し上げます。

停咗幾集未睇
出埋結局一次追

我重未買

邊度

今晚

宣揚日劇！日劇其實高質過韓劇n倍！

有網民找到他2年前跟新井浩文和山本美月的合照，當時新井還配合《64》留言戲稱兩邊都不是犯人，沒料到如今二人先後因涉性侵和吸毒被捕。

山本美月先係FINAL BOSS

燈撚到

好彩買左爆埋

春見同ユリユリ講完hb 就播happy birthday 雅志同粉紅頭真係揀唔到

講緊肥恭，驚有人唔知忍唔住睇

肥恭劇收視穩定地普通

重未有時間睇,今晚出完街狗衝返去睇

今集咁早播歌都預左個尾有大單野發生
頂個面具完美掩蓋到肥恭屎戲

唔知係咪佢ig洗版洗太多 而家覺得佢殘咗又笑得假咗

佢又去睇hello project
其實佢狂熱過松岡茉優

我而家睇親佢做戲都有啲尷尬尤其之前成日話肚痛要去廁所果陣

表哥段表白，真係好感動...雖然好少機會，但希望佢可以抱得美人歸

初戀那一天所讀的故事
今集個尾會唔會太老土一定無事架啦最後
三個都表哂白，最正始終都係山下佢進攻個幾集最好睇
佢退左場已經唔太care結局係點
其實點解唔寫表哥退場根本佢個角色由頭到尾都係炮灰feel

嘩今年akb總選停辦

因乜解牙

上年完全俾乃木坂打殘

老實講而家個啲真係冇邊幾個特別出眾

官網冇講

買左啦首歌

未睇呀...十點半開波

Akb show 同akb Ann 都收檔

其實我唔明點解青黃不接仲要逼啲有名氣既畢業
畢左業單飛又冇人氣
根本雙輸

仲有18分鐘

你覺得指原係被迫？
我覺得掉返轉係秋原康留唔住

出去可能無人氣
但接 job 自由度大好多
計埋抽伷同分餅
單飛搵嘅未必比係大團少

而且隨時結得婚

好match

指原再留低都冇乜意思，村內已經4次總選第一，村外又咁多job，佢唱歌又唔係特別突出，akb都只係踏腳石姐

指原有主持做應該冇問題啦
但其他原神七個班畢左業冇乜野撈

團內做得起嗰少數其實係一路搵時機畢業
唔係被迫

不過做完Produce48竟然引起班新一代有韓國公司睇中簽埋

簽泡菜公司其實唔知想點
泡菜一路都要靠打入日本市場
你就走返轉頭簽人地

算係咁啦
起碼拍劇都有咁上下戲量

akb泡沫 產能過盛
諗起一帶一路

肥恭
由利匡平 東大一次 通過

呢句型到，加埋之後同肥恭打眼色同埋表哥個興奮表現成件事好正

Trace幾好睇
終於要打大佬

表哥實係慘到仆街
最重要既日子都走埋出黎睇春見
姐係事業又無,女又無,諗起都登佢可憐

升中四了
毒男克服了一個又一個的考試，升上東大
毒男努力工作，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人士
毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人士，但仲係無女？」
更令他驚訝的是，表妹同粉紅MK學生哥…

表哥
估唔到有撞車呢啲咁老土嘅劇情 結局寄望美和佢哋修成正果算

撞車真係超老套
韓劇咁
仲要搞到表哥跟唔到個大project

有啲唔同既 表哥大把女埋身但佢唔要姐

你做咩咁夜仲喺到
會唔會表哥最後同百田一齊

晚晚都5、6點先訓啊依排
我估會講百田繼續追表哥
表哥就逐啲逐啲咁接受佢但都係曖曖昩昩唔會一齊咁
日劇最興
Btw百田變翻原本既佢之後反而好cute

btw你抽唔抽到飛
埋尾唯一睇到會開心嘅得美和嗰pair
真性情好正 拍落個蠢春見隔離就更加正

諗起佢同福田雄一勁FRIEND，佢想做戲既話福田實搵佢。
福田拎一集天魔さんがゆく恥笑佢做AKB一姐。之後佢自己又客串一集做千金小姐。結果又俾其他角色恥笑話千金小姐都有唔靚0既。之後個角色又鬼上身又盛破壞形象。唔係本身好FRIEND真係冇可能咁樣玩。

家売るオンナの逆襲最後一集12.6%
全季都雙位數收視。

第12回 恋人にしたい女性有名人ランキング

新垣結衣三連霸

Top 10
新垣結衣
深田恭子
綾瀬はるか
石原さとみ
有村架純
石田ゆり子
吉岡里帆
本田翼
松岡茉優
北川景子

本田翼（↑昨年圏外）
一緒にゲームしたい（東京都／20代）
ゲームや漫画が好きなので趣味が合いそう（滋賀県／30代）

深キョン仲幾強

個排名係唔係有分先後次序?
如果係既,估唔到深恭有第2

無野,自膠,原來真係有分

平均收視

家売るオンナの逆襲 11.46%
3年A組 11.47%

11.46係加權平均 單計除返10集平均得11.44%

馬鼻

好消息

全部數字系秋叔系都收檔最好

嘩，真係贏個馬鼻毛

以我多年睇日劇既經驗,肥恭死既機會係=0呀!!!!!!!!!!!!!!!!

睇數字0既話今季各台都係海軍鬥水兵
總之有雙位數就贏

20台好耐無啦

梗係唔會，我諗都無人覺得佢會

因為個預告又講到問佢後唔後悔咁
難免會比到人錯覺既

有無人睇完肥恭初戀
愛上咗横浜流星/ユリユリ？

之前睇貸款買男朋友個套已經覺得佢幾靚囝
佢就爽喇上一套就拍真野真野惠里菜呢套就拍肥恭

細個都好cute

貸款買男朋友我都有睇

唔捨得

今季劇情完全走錯晒方向

嚟過香港拍寫真

特技は極真空手（初段）であり、中学3年生の時に世界大会で優勝[7]、2011第7回国際青少年空手道選手権大会13・14歳男子55kgの部で優勝などの記録を持つ[1]。

我都覺上季好睇好多
松田翔太得個chok字

第一季好笑好多
麻麻地王子條線

無景子睇
睇返推理要在晚餐後先

係
千葉條線又突然又拖
有啲case傳遞既觀念又太破格換妻

因為無推進呀

佢同千葉啲互動又太快斷

不過千葉做到少女心嘅感覺

個女想同老母同住果集
個女原來係酒井若菜
老咗好很多

我反而係愛上咗中村倫也

愛上左肥恭

肥恭真係不死傳奇

今年36到40仲會唔會有少女味？
永山絢斗其實細佢成6年半
啱啱先30
都要扮佢表哥

當年同佢同劇嘅仲間都變咗阿嬋，不過大佢3年嘅

我都係

中村倫也戲中個性格係吸引嘅

其實真係好誇張
某程度我覺得佢唔識做戲既表情都好少女味
少女天然呆

係
唔識做戲同整容整到塊面梗晒無表情都好萌

36歲仲萌好難得

諗起叫DEAN FUJIOKA 主任果套
DEAN FUJIOKA係80年出世深恭係82年
睇落深恭好似細5/6年咁

女仔通常無男仔咁襟老同埋DEAN FUJIOKA其實都算keep得好添

春見唔好有事

我都有睇希望真野快啲拍番劇..佢上年年尾果套仲未有得睇

換妻個集真係
太新潮

課長都話接受唔到

鍾意左ユリユリ
但橫濱流星唔做呢個角色仲鍾唔鍾意就唔知

係，你都講得啱

佢咁嘅look但又好勤力讀書同埋對春見嘅感情
個感覺好萌

等緊橫濱流星、上白石萌音、杉野遙亮果套

4月1日(月)19︰00～22︰48
FNS番組対抗オールスター春の祭典
目利き王決定戦

横浜流星都幾多戲做

5月仲有依套上拍中尾暢樹

係咪得我覺得上白石好柒

中尾暢樹又係好正

中尾暢樹喺套文學處女好正
啲眼神

咁你有無睇佢拍池田果套電影?我睇池田咋

未去到柒吓話

冇睇過，啱啱睇你個post見到張poster有啲興趣

要等香港上..熟肉都唔知要等幾耐先有得睇

無1年都半載

你睇佢塊面大到只影側面

第一次睇佢係はんなりギロリの頼子さん

佢同橫山由依幾襯，套野又拍到京都好正咁

呢套

佢把聲都好好聽

2019年冬季橫浜流星討論(4)

咁你討論其他囉
好自由㗎

ldk長髮鋼牙其實幾正

キセキ 覺得佢唱Koe好正 眼鏡look好可愛 仲有杉野遙亮都好正

我冇叫人唔好討論佢
係一上嚟見到成個po都係佢咋
btw 係好自由 不過唔好劇透

咁啱啫
過一輪就討論其他人㗎啦

酒井又有得上下電視
テレ東唱K
劇集就真係無乜望

係有啲夾硬我知
但新井浩文係韓裔人，
兩單嘢都巧合同韓國拉上啲關係

係過左10年先有機會上
佢今年又會黎香港

之前先俾人話佢去大陸乞食

空蝉の森（2014年 製作会社ニューウェーブ（株）の倒産により未公開） - 加賀美結子役

你話幾咁不運

原來2013年時拍過劇
不過係BS JAPAN
又係テレ東系
テレ東特別關照佢喎

而家香港播緊果個買樓定投資廣告係咪佢黎

幾大民放應該唔會再搵
肯播佢以前D經典畫面已經俾面

日本テレビは14日、東京・汐留の同局で4月期の改編発表会を開催。中居正広さんがMCを務めるバラエティー番組「ナカイの窓」（水曜午後11時59分）を3月末で終了し、4月から中居さんがMCを務める新バラエティー番組（タイトル未定）を毎週金曜深夜0時半に放送することを発表した。

香取慎吾佢哋3個獨立後無咩做
係拍吓廣告咁

應該又係各大電視台同事務所D默契唔搵佢地上節目

係
J家天下

真好笑，講中居唔登得佢相要登日本台外貌
J家真係活在另一個世界

佢地搵緊真銀啦
宜家做緊巡迴
全國22場動員預計12萬人

佢地3子人脈係一定唔驚搵唔到食
背後仲有中居幫手

咁又係

其實現在叫做放寬左，傳媒事前通知佢地拎授權就可以登佢地旗下D人0既相。MANTAN可能費事申請所以搵張相取代。

同樣退所能年就慘情好多。
相傳原本間事務所係出名打橫行惡晒0既「燃燒」旗下。
搞到佢現在都上唔到民放，轉行唱歌變左地下歌手咁....

同拍網劇
唉，其實N年前都有個叫加勢大周，同佢嘅境況一樣

まんぷく 臨近結局跌破20%

佢妹呢

佢妹塊面仲大

睇左一半三年A班...覺得麻麻地

認錯細妹

一個歌一個音呀
佢老豆老母好like 音樂？!

萬智智仲未有熟肉

諗住今晚睇生肉咋
未有時間

我知佢咩名
唔覺家姐大面

我覺得細妹對眼有啲突
家姐個樣順眼啲

咁2個比係家姐順眼啲嘅

家姐靚過細妹有睇北齋和飯

但其實2個都唔算靚

家姐連配音都叻啲
細妹配套未來的未來差到

聽晚我要煲返queen同萬智智
好似兩套都停咗係第八集
人100%又未睇哂

萬智智我睇到尾二果集啦

呢個廣告

3A番外畢業禮好似有熟肉了

唔好有期待

好耐冇一路睇劇一路係咁玩電話

睇睇下悶得滯變左fast forward咁睇

佢做3A個角色我覺得無乜說服力

我好似較到1.3x睇 不過平時都較快開

玩埋手機都唔掂，睇咗啲已經熄咗
有冇人可以劇透下去到尾係咪都係讀晒人名出嚟回顧下講下夢想就完

馬場富美加代言 high fashion brand 個氣場真係弱咗小小
呢啲唔知有無得練

全部講完之後去咗美術室 茅野set好個場準備下半part
同埋柊幫每個學生都畫咗幅笑緊嘅畫

第🔟集有熟肉了

萬智智
打c egg笑死

啱啱睇到你嗰度

撞車醒返跟住係唔係失憶

細個偶像恭子
到畢業做嘢幾年
仲做緊女主

仲要成班細過佢嘅中意佢

中林大樹有份

3a平均高過GO同zero

3A季冠了

估唔到派遣占卜師平均都收10.57

雖然前面幾集太過公式 但係講啲公司文化都幾中

假面酒店有a2日版海報送

有冇話邊間院線先有

Aimer アジアツアー「Aimer "soleil et pluie" Asia Tour」開催決定！ 台北、香港、広州、上海、東京のアジア5都市で開催！by staff

香港都有份

估下star hall定麥花臣
Aimer號召力應該唔駛屈係music zone
如果亞博就好了

但係亞博啲音響會好差

多d機會買到緊要d
因住好似上次米津台北30秒買完

like japan話係麥花臣

都好保守下

麥花臣正
可以近距離接觸

絕對正義睇到好不安

係
但幾好睇
山口

Queen
Happy Ending
無得再睇結子麻美
呢套啲劇本同miss sherlock一樣
又係得幾集好睇咁

二階堂富美

結果係結子老公有份做 女主演比二階堂

結子老公係最右果個？

係 上一輯佢都有份出演

貴撚過閪

呢套我覺得好過miss sherlock ms我到最後狂飛住嚟睇
佢哋3個女人合作無間個樣好正 唔係好估到竟然玩到咁大

係好睇過ms 但唔係太好睇
三個女人好正但我以為會再爆多啲由貴啲backstory 不過頭嗰幾集知道佢個仔係黑人已經夠搞笑
Btw結子話鐘意麻美嗰度

以前面咁樣 個尾我收貨
話佢好掛住冰見又唔認嗰到
係咪東堂最後都比佢哋借嚟過橋

叫冰見以後唔准再實行咁危險嘅計劃
話佢無冰見好寂寞同擔心就不停咁解釋話大家都好緊張
真係好正
東堂由ep1比人利用到尾

估唔到水川呢套戲份會咁多 偷偷比電話嗰幕又係好正
同埋真野又偷錄音 激到佢死死吓

雙目對視之後再笑麻美啲戲份真係好多
都唔知真野點樣入到去間房仲名正言順咁錄音

結尾個度，幾驚yuriyuri冇去考試

希望下季嗰套好睇過queen 個cast都唔錯
入房係咪知佢係律師嗰邊啲人 反而覺得佢咩都爆晒出嚟好on9

呢種玩神秘嘅角色都幾吸引
其實對白衣的戰士冇乜信心 好驚會瀬嘢

可能好似大戀愛咁未播嗰陣好似好老土咁出到嚟又好好呢, 佢話係comedy應該起碼都會有趣掛

希望係
雙女主醫療題材希望ok

如果佢無去佢地一定一齊唔到

幫你打翻 ： 初戀
我都係
幾驚佢會跑去醫院唔考試

原來出埋本書

4月春季劇最期待邊套？

玩佢咩

講真冇乜
可能會睇下吉高既

完美世界

咁又係
好似幾悶

想睇這套only暫時

唔記得左呢套tim 會追！有睇漫畫幾正

想睇正孝但真係好厭啊醫療劇
短期內唔想再睇查案同醫療

翼 B x 正孝必追

除咗白衣戰士同perfect world
原來柴崎幸都有拍wowow劇
叫坂の途中の家

狂賭
睇cast有好多都開正孝吉高水川古田一生西島.......但係就無好期待

松坂x山本美月吸引過岩田剛典同杉咲花

仲要中村ゆり做長沢

真老坑劇 安寧之鄉

想睇吉高再拍啲好似love shuffle入面咁既小惡魔角色

我都覺電視版卡士吸引d
Btw竟然無人提福山雅治
好厭d醫療劇但下季果d卡士都幾吸引
正孝翼b 中条あやみ水川 出p
可能都會開黎睇既

in hand好似幾得意
下剋上+銀行 如果wowow拍都有啲興趣

應該係包裝黎

頂
仲以為真係咁用心

集團左遷
獨身男子
狂賭
輪到你了
三浦春馬套wowow

淨係想睇吉高同福山

想睇下山p係咪一貫面癱演繹

好似有戴手套
成日覺得好似THANOS

漏左
NHK 套mistresses
準時回家

東京獨立男子 撐高橋一生

白衣戰士原來有澤村一樹
佢都算神奇
主演或第一男助演啲劇大部分都交到貨有好收視
但存在感又好似唔多強

佢D戲果陣佢又好搶
但成套出黎又唔係好記得有佢份

覺得佢同天海知希做偽装の夫婦好搶戲

唔like睇佢
天海就good

今季天海都有劇，但又係啲續集.

緊急取調室2好睇過1
好驚劇本會無s2咁好睇

偽裝夫婦結局一開始睇到想殺人

遊川開頭都好正常
去到最尾撚鳩班觀眾

偽裝夫婦啲劇情好多都唔合理
同埋感覺好低成本

以為天海同內田happy ending
點知搞個大反轉 睇到我呆哂

雛鳥佢都搶哂戲

個時日劇po大家都話早一二集當結局算

有無人等睇套新晨間劇

有吉澤亮

不過唔like 廣瀨

準時放工有內田姐姐
見佢上綜藝番宣 好靚

搵唔返杉咲花拍 搞到冇晒D家庭戲

一定追
講起佢 我又諗返起Doctor X
係咪唔出s6

Back number竟然上綜藝

有
就係等緊お亮，我又唔算太反感廣瀨鈴
不過晨間劇字幕要等好耐先有

唔知係錯覺定咩，自從講咗停團之後，交嵐請嘅嘉賓好似高質咗，特別係記念館嘅嘉賓

興集齊一周先有
不過我會等佢即日夜晚重播睇

係？
邊

晨間劇講方言我應該聽唔明
之前睇一半藍都係越等越耐先有字幕

なつぞら主人公東京出世
不過北海道大
唔知方言勁唔勁

まんぷく 我聽聽下大阪弁なんとなくわかるようになる

perfect world 單身男同西島呢幾套比較期待 其他都係開第一集睇吓咩料先

你對fans字幕組要求會唔會太高

之前松任谷由實yoshiki個啲都已經好勁

松任谷由實我大愛
老咗先上得多電視
後生時少

日テレ節目故介紹back number時唔提happy birthday?

佢地間唔中都上既
音樂綜藝節目既話

一直以為藤田nicole都有份拍3年a班
原來唔係佢黎 好似樣
定係要驗眼

要驗眼啦

點解我好似get到你講邊個似

我明佢最後係想話夫婦又好多種形式，但係個細路女扭計嗰度真係做多咗

翼b直播玩apex

係咁死

佢係咪同FD 3個玩緊?

頭先好似聽到有其他人聲以為識既添 原來唔係

Goodwife唔合理
做乜一定要喺常盤同北川匠海中揀一個採用？

milet上CDTV唱inside you

今日睇左假面酒店
見到長澤正美同小日向文世同場對戲
有種感覺係佢地係咪走錯片場

Feel到佢好緊張
不過新人嚟講唱得幾好同埋幾靚

睇書就覺得個角色好啱木村做

我覺得唔多啱
太老

係年紀大一截囉

今年2月に無期限で活動を休止した歌手の西野カナ（30）が、誕生日を迎える18日に結婚することが17日、分かった。お相手は16年に写真誌で交際が報じられた「市川海老蔵似」の元マネジャーの会社員。同日正式発表するとみられる。女子大生シンガーとしてデビューした歌姫は主婦になり、再び共感を呼ぶ歌を歌ってくれそうだ。

橫田真悠 好似

嘩屌

これから もどうぞよろしくね

係咪生埋仔先出翻黎

真係30歲前結婚

終極boss會唔會係律師樓個女老闆
唐澤又佈局

奇怪一單喜事暫停得一間體育報報導
其他果D冇報

0係QUEEN D姐姐隔離重幾CUTE

係條小新眼眉差左啲

之前竹內結子再婚都係得一間搶閘報

一晚煲哂3A
好耐冇睇過一套劇係停唔到咁睇到尾

Suda好識揀劇本

睇咗芳根京子套請勿轉台第一集，佢應該主力走傻大姐路線，幾啱佢

將軍澳popcorn star cinema 大量

好快無晒

你重好講 隔幾日先拎出黎講

Captain Marvel係日本首週票房差過上左3星期嘅多啦a夢

點知佢無得咁快

頭先行過一下好似冇
係咪擺喺買飛櫃台隔離

櫃台盡頭近住麵包鋪個邊
咁快拎晒？

good wife 最終回11.5%

唔係suda識揀劇本, 個劇本係度身俾佢演

好似係佢開口想演老師
所以ntv為佢度身訂造

5-6年前同劇集嘅producer講過佢自己想拍嘅題材, 然後輾轉之間有咁嘅機會去演去拍
咁講法suda佢自己都算有份創作呢個角色同劇本

返屋企再睇下 我行近熱狗個邊見無就走咗

唔係熱狗個邊，另一邊
係正個水牌今日聽日有咩戲上個位隔離

有無人下季想開古田新太套我條裙去咗邊撚度？

睇完is第7集 都係個句 岡山天音幾時死

天陰
做小泉果位都同原著幾似
不過合宿果部份竟然delete左澡堂成段經典場面

以為新木優子開 live 吹水
點知又係賣廣告

有得俾翼b咀真係屌出聲

佢ig 唔係廣告就係hello project

好似好耐無入嚟

套瀕死之眼睇睇下都幾恐怖

冇睇松本穗香套劇唔知，原來劇入面兩首歌都俾milet 包左
加埋QUEEN哩隻OP一出道第一隻EP就三首TIE UP
0黎緊套動畫バースデー・ワンダーランド 兩首歌都係milet 包左
睇個款Sony Music 2019要力捧佢上位

無左西野力十
仲唔快D捧個新人上位咩

agger
一開波撞車高橋個樣已經嚇一嚇 後尾喺bar出現再嚇多次

一開波車頭前個女人隻眼流晒血，啤住你，有d寒

wowow D野有時都幾考觀眾接受能力
講醫療果D劇開刀畫面係CLOSE UP 切落去舊肉度唔係好似朝日拍DOCTOR X 咁影米倉涼子帶口罩用眼神做戲
松下奈緒古田新太漫畫加查案果套第一輯又係越睇越寒
之前木村文乃果套我睇睇下都頂唔順

我幾鐘意汪汪啲劇

wowow 啲劇都幾偏吓但係又幾高汁
最近玉木宏套被盜的臉雖然個尾好爛一頭問號
但係啲配樂調色我好鍾意

終於睇完グッドワイフ

覺得頗難睇

近幾季tbs日曜劇場最差

女優の有村架純、俳優の坂口健太郎をメインキャストに迎え、連続テレビ小説『ひよっこ』の岡田惠和氏オリジナル脚本のヒューマンラブストーリー『そして、生きる』が今夏、WOWOWの連続ドラマW枠で放送されることが明らかになった。

又做戀人

山口山 d劇成日較到畫面勁沉色
睇撚死人

雪丸花子太過白痴啦

下町火箭同黑色止血鉗咪難睇
丑尾健太郎

0黎緊4月套集團左遷睇D TRAILER發現佢應該係用番日曜劇場好鐘意果隻誇張面部表情+大CLOSE UP
故事又係職場+熱血。
今次話主角俾人明升暗降去間無業績總行準備執左佢0既分行就支店長。

福山雅治個樣似拍緊笑片

醜尾

當年長谷川博己做小巨人D表情都要做到勁誇張
可能日曜劇場興咁樣同埋收視會高

差啲唔認得大面
執過相黎？

整完容嚟

星期日晚睇完覺得出左啖氣
星期一朝早精神奕奕返工

其他女優就其他地方變大變細
佢就永遠都係同一個位變大變細

法官大人，我屌

大面主演親d戲好似套套身世都咁坎坷咁

趁返佢楚楚可憐既形象

白痴得嚟真係幾好笑，最尾嗰幕喺主任側面突個死人頭出嚟，俾周星馳啲戲，應該一嘢車埋去

佢個款都幾難想像做惡女人

科搜研之男
未睇可以唔洗睇

the good wife咁就完左 臨尾快到呢
不如將最後一集轉做主線重震撼 南原單case為左5億yen搞咁多野 真係笑死人

無得追日劇大家有無睇多咗綜藝？

CDTV 個畢業show 有back number

點解

今晚就ゆりゆり大結局
係日本周圍都聽到啲鋪頭播happy birthday

希望啲live黨咪懶醒覺得自己好威威貼圖

建議用晒四層加密再加藍字

3A結局我仲未睇

估唔到back number啲成員係咁既關係

打定句垃圾編劇

B站

家姐好波

「有村藍里」整形ドキュメンタリーが驚異の視聴率 フジ社内にゴールデン昇格の声
2019年3月15日 06:50デイリー新潮

日曜午後2時台に放送されているフジテレビのドキュメンタリー番組「ザ・ノンフィクション」（※関東ローカル）。固定ファンも多い番組ではあるが、3月3日の視聴率は8.9％（ビデオリサーチ調べ・関東地区。以下同）を記録。同時間帯トップと他局を圧倒したのはもちろんだが、この日はフジの中では「サザエさん」「ちびまる子ちゃん」に次いで第3位という、驚くべき結果となった。

有咩？之前搵唔到既
叫咩名

買定離手
初戀大結局
1. 粉紅頭得米
2. 表哥得米
3. 全部都食檸檬

到時候search咪有囉

3 去唔知邊到教書

一直都估係3
但希望比番個好結局表哥

3

一定BBQ end 乜事都冇

表哥得米我抄晒呢個post留過言既會然

我都係到時係直播入面search初戀咋

我估4.とろろ

今朝搭車睇左平野紫耀上洒落主義
忍笊忍得好辛苦

仲諗住結局終於知咩事 爛尾?

你對左777打飛機先啦

8.9%就驚異㗎啦？

真心想2.表哥

又冇個妹咁靚又唔夠個妹咁紅
要搞咁多野先賺到noise真係好撚慘

同時段比
星期日下晝兩點仲要富士台

唔合理地方太多
常盤貴子做得好都無補於事

日本有評論話唐澤啲演技近年套套差不多好悶

夾硬將美劇啲情節套入去
但得十集又唔夠時間鋪排

人物極唔討好
唐澤北村小泉全部乞人憎

水原希子反而頗討好

得唔得米都抄

佢上夜會話自己完全唔可以一個人做野勁好笑
心諗係咪屙屎都要搵人陪

表哥好明顯係得唔到表妹嗰type喎

唔得米真係100%既波

藤木直人笑到標晒眼水仲笑到讀唔到稿

真

佢真係幾好笑，上親嘅集數次次都有新嘅笑位，之前就大大力可以抱起人

最好笑係豆沙包

佢勁搶focus，睇完到宜家淨係記得佢嘅大力同岸優太嘅氣功

睇個樣似想鋪第2季？
但大叔同新木個角色好煩

紅白佢一出場講野
佐藤健係後面係咁望住佢陰陰咀笑

いつも応援してくれる皆さんへ

ご報告が遅くなりましたが、私、西野カナは、3月18日に結婚いたしました。
相手の方は、以前からお付き合いしていた一般の方です。
お互いに助け合い、楽しい家庭を築いていきたいと思います。
温かく見守っていただければ幸いです。
これからもどうぞよろしくお願いします。

西野カナ

係咪罪大唔知情先隔咁耐公布

大叔去到後期冇咁煩膠啦
但新木堅煩

尋日報知報左就應該各大傳媒都知
可能有樂壇大先輩唔0係度hold 起唔報住？

5. 十年後山下老師終於得米

我估粉紅頭

佢好膠

我都希望

佢個漫畫未完？

以家先做到粉紅頭17歲

6. 失憶 老細得米

7. 同エトミカ磨豆腐

原來今日冇得做マツコ

september係星期幾, 跟住仲要數夜會個廁所setting笑死
岸優太仲有腳趾抽筋佢兩個三字頭嗰陣點面對呢個時期上既綜藝舊片

我懷疑佢地係吉本興業既臥底黎

表哥股價急升

表哥咁努力 都係升中四了
粉毛頭有mk妹啦

表哥年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和表妹係海邊共渡平安夜既滋味係點架？香港人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

表哥好慘

NETFLIX拍左呢套

睇完了

係佢先敢拍

初戀
真係嚇鬼死
係補習社嗰到心痛死我

大學嘅景係咪拍咗先？
每次講到東大，佢個頭就會特別深粉紅色

順子表白嗰陣佢個驚訝樣

我覺得唔係好爛姐

呢套冇咩期望 希望唔做捱悶咁睇

分分鐘同今季月9差唔多

對男嘅0興趣

冇謂野指邊啲?
例如佢同啊媽放下嗰part都好重要
畢竟佢啊媽一直都係佢既心結
不過我都覺得佢扮同表哥結婚嗰到係有啲多餘既
如果一開始就同yuriyuri講現實既考量既話會更好
但好彩最終都一齊左
最後好甜

今季我覺得ok 中段船越都正常返
利申未睇結局

結局變左真野同船越既大叔之愛

係當住咁多人咀好羞恥

我覺得初戀結局呢一集好爛
所有副線都係求其一幕完咁滯
表哥鍾意順幾十年一幕突然覺悟退場
Mk妹又突然醒覺唔再鐘意粉紅頭質條mk仔過佢
老母同順個心結話哂都係重點劇情 又突然解開
編劇你唔夠時間講副線都唔洗咁樣草率收場掛
倒不如將順講大話呃粉紅頭果d cut左直接了當
比d時間副線或者放甜仲好

乜撚野結局黎

有翼B IS OK

不合常理到一個點

唔明點解要話jr純粹唔鍾意佢笑就想玩佢
你求其話發生左小小衝突都好
依家唯一解釋真係得 : jr係變態

話佢係心理變態都唔緊要，但係可以係一d鋪墊都冇
之前都已經出場出得少，依家真係好似憑空彈咗個人物出黎，佢嘅身世背景係任個編劇9up

之前講主線講得太少
結果臨尾趕收工一次過爆哂啲野出黎

典型一集查一件案嘅日劇嘅通病
永遠都預唔夠時間解番之前埋落嘅嘅伏線
結果倉卒完場

一集一單案既劇有時真係睇到好厭

但係呢個模式真係好普遍
查案劇固然係咁，其他律師、醫療、偵探、職場劇etc都係咁一板一眼
寫番d劇情每集都有推進，真係用10集去講一個故事嘅劇真係咁難咩

係
有時連睇職場劇都咁既模式真係好冇癮
估到哂最後主角突然有光環然後拆掂哂啲野咁
所以我先咁鍾意今季套初戀
有冇啲非呢種模式既日劇推介

頂仲諗住你哋傾緊咩 做咩咁都要藍字
今季後妻業最驚喜 本身仲諗住唔一定開

杜絕所有劇透人既機會
後妻業睇左一陣冇睇到
覺得佢地啲関西弁好唔自然
中左流星毒之後想睇翻佢之前套貸款男友

係好唔自然 不過睇兩個木村笑吓都幾開心
冇諗過trace爛尾到咁 難得今季有睇嘅都算收得靚
估到係佢兩個有鬼但乜撚嘢理由嚟

後妻業都係電影版好睇，有尾野真千子同水川あさみ。
後尾風間俊介出0黎好鬼痴線好好笑。

嘩啱啱wiki完 小夜子係大竹しのぶ 個cast都好正
唔知有冇字幕呢

我都中意後妻業

流星毒我都中咗
佢太瘦
大隻少少好d

粉紅頭好襯佢

想問下有冇人有幸福鐵板燒既全集seed?

睇個勢似想開續集

唔講唔知有呢個網
仲比我見到CODE BLUE劇場出埋,正

粉紅頭x2

未睇今日晏D睇
又爛唔係掛

有無人睇曬特攝gagaga?

[url]唔夠豆,可唔可以幫手[/url]

差最後一集未睇

冇野喇,搵人幫左手,唔該晒巴打
不過53集睇唔到,可惜

睇左第6集尾打老母

係老母先出手整爛個figure先
劇本咁寫都唔算太離譜

第100回日劇學院賞

但佢打老母果下睇到好心涼

今早票已投
男就投咗俾菅田

男配本來想投椎名桔平
點知發覺無得投佢
連班學生都係得永野芽郁有得投

作品賞投左3年a

我都喺安達祐實同木村多江猶疑過

我想投孤高手術刀
不過汪汪台冇得投

助演男投咗俾ユリユリ

gagaga

Trace個結局好垃圾
個殺人原因無聊到死
只係單單jr係個變態
見到人笑就想殺人係咪on9
有第二季一定唔睇
大叔中期已經正常返但新木啲戲真係要再努力
做戲咁差不如返去做model算

ガガガ

己投
有得投都想投桔平叔 +1

ガガガ
Suda
小芝風花
流星
安達
ガガガガガガガ

景子

女助演唔知投邊個好

佢sp好啦 開多季又係單元劇好悶
唔通真係開多季 等佢醒又ko多次佢

另一票應該男女主 三日月
男助 萬福 女助就後妻業
歌 inside you

木村佳乃真係好正

開電影版

齋藤工主演0既「麻雀放浪記2020」東映決定唔CUTピエール瀧鏡頭照上，東映社長話套戲冇罪0既。

支持
其實演員私生活出事就所有作品要落架係好on9

好大膽

日本個社會對依d咁厳しい 通常自粛怕影響票房

我都覺

兩個木村都好正 陣間睇埋結局先

木村多江做戱好有層次感

d日本仔都成日上網屌
總有人要行第一步
d電影公司電視網台最應該咁做 下下都重拍又晒錢又浪費時間

播緊/未出街0既作品想CUT/改都可以理解，出左街好耐都要收番就奇怪D
隻審判之眼都已經出左幾個月, 連幾年歷史0既海女D 產品都曾經話要收番

初戀大結局都係過唔到10
不過就係新高啦

後妻業大結局創劇集新低

富士台真係.

Queen都比佢搞到屎咁

富士台有無人要引咎辭職？收視咁撚差

視聴率最下位でも殺到するフジテレビ社員募集の理由

かつてテレビ界では“振り向けばテレ東”と言われていたが、最近は“振り返れば黄昏フジテレビ”が常套句になっているという。

真係衰到貼地
東京台都超越佢

真係好戇鳩…

「好きなテレビ局」No.1はテレ東！ 「嫌い」は3位NHK、2位テレ朝、1位は...？

テレビ東京が「好感度」が高い局No.1に フジはダントツでワースト1位

好感度都worst
估唔到好感度最高係東京台

「主なところですが『今夜、ロマンス劇場で』が興収約10億円。『いぬやしき』が8億円。『万引き家族』は45億円。『劇場版コード・ブルードクターヘリ緊急救命』にいたっては約100億円という金額なんです。他にも話題作があり、すべて合計すると、200億円は軽く達成するはずです」(配給会社プロデューサー)

電影賺到笑
今年假面酒店又係40億票房

篇文都話靠電影
咁就死啦本業唔掂

コンフィデンスマンJP 月九電視版仆咗

電影唔知得唔得呢

time shift都計埋嘅收視率

記得之前因為收視差，本身拍過唔少收視30以上經典劇0既龜山千廣都要下台調左去BS

係，就係因為龜山仲係用緊90,00年代果套成功方式

out晒

テレ東有出川哲朗個叉電節目之一 我都睇多左

nhk日日屌但重係咁高分

仲要收錢

安達佑實好cute

同埋 いえ つれてもいいですか 好好睇

佢啲新聞documentary都無得輸
J-CASTニュース喺網上做嘅調查應可信

同埋網上調查即係個sampling 無咁老㗎啦

最慘係連NHK教育台同ABEMA TV都高過富士

乜韓流單嘢過咗咁耐都仲咁負面？

有冇人有睇瀕死之眼？
一開始就死個幕留嘅眼淚仲要有血都幾恐怖
如果喺民放台播一定出唔到街

3月21日(聽日)BACK NUMBER會上CDTV畢業歌show

應該實唱HAPPY BIRTHDAY啦 又係TBS

由利由利

雅志好撚慘

係，用30年時間等一個人拒絕自己

由利由利好靚仔

隊長 #1張收視表

最尾果幕套衫同個妝搞到肥恭有老態

畢竟都36啦

心跳加速

個粉紅唇

隻眼好似唔太精神

一陣2230先睇大結局 由利由利 春見

最優秀作品賞
3年A組―今から皆さんは、人質です

主演男優賞
菅田将暉
3年A組―今から皆さんは、人質です―日本テレビ系

主演女優賞
高畑充希
メゾン・ド・ポリスTBS系

助演男優賞
西島秀俊
メゾン・ド・ポリスTBS系

助演女優賞
永野芽郁
3年A組―今から皆さんは、人質です―日本テレビ系

ドラマソング賞
HAPPY BIRTHDAYback number
初めて恋をした日に読む話TBS系

佢交唔到戲多過似唔太精神

除左女主小芝風花同男配中村倫也之外
同你完全一樣

初戀結局雖然冇驚喜
但都係今季最好睇個套
如果唔係揀粉紅頭就perfect了

3年A組最優秀作品賞真係投唔撚落

個粉紅唇淺色D好睇D

3套律師劇3套都唔掂Queen真係哂哂個cast, 仲要有咩事都會入咗主演既結子數先

唔知點解呢套公式劇情得黎 睇到我喊左兩次
一係山下退場 同埋大結局呢集

咁投咩

因為肥恭交到戲
佢地含淚對望個到我都幾感動

山下個角色真係完美 去到最後呢集都係咁正
中村倫也撒不換髮型又有返浸妖味

想知有無人睇睇下覺得啲人物好亂
開始唔記得頭幾集啲劇情

整條片好似搞到人地整毒咁樣 分開左幾廿層拆家

呢套應該有機會拎特別賞

早操

隻舞係劇係咪出得一次?

應該兩次
第一集教員室一次之後有一集學生跳一次

1000